有呢兩部車應該開幾錢賣俾人？

有人想買 但係小弟唔係幾識開價🙇🏻🙇🏻🙇🏻
應該幾錢賣俾人？

$50 each

$3.0000 each

$100 each

5毫子 當廢鐵收